用「法國」代替「發覺」嘅人 唔係大陸仔就係低能仔

根本唔同音，咪撚同我講假膠

懶音

只我一人未法國

我法國牙

根本就係懶有趣

Block 咗樓上兩隻人型犬隻

新會然發現

吳國牙

亦可能係低能大陸仔

我德國

吳國囉

樓主出淤泥而不染

吳係好國

吳國

俄國

支持樓主！連登太多小學雞，成日撚話支持廣東話，點知連字都未撚識讀 一班戇鳩垃圾仔，我見一個屌一個

連登屌本土消滅本土就最落力

法國好多左膠搞搞震
咁又得唔得

覺 gaau3
國 gwok3
差好遠

我法國你都係低能仔😹😹😹

認同爸打你既講法， 咁樣寫同音字其實同寫殘體冇分別

唔係 我真係想講法國